果個她結婚新郎不是我令人懷疑自己係咪上緊連登

咁多個讚好，好似個個連登仔都好有感觸咁。
唔講我以為聖母大特賣，總有一個在左近。

故事入面條女，明明就黎結婚，仲講埋的咁撚露骨既野，擺撚到明就係臭雞。樓主仲話好有感觸，屌，你拍下心口好彩自己唔會娶到呢的臭雞好過啦，真係俾你食到，最後一定戴綠帽。

所以話，連登仔唔單止睇唔穿女人，只要的臭雞係屬於自己既回憶，就連邏輯都無撚埋。

成日睇到的連登仔話唔捨得哩唔捨得路就炆。當香港700萬人，減一半男人有350萬，減左35歲無得生仔以上當6成都仲有140萬，分埋9型人格只有1型適合自己都仲有15.5萬，當有8成都係豬扒都仲有3萬。

屌啦星！成個香港有成3萬個女人夾到自己，分撚左手就快撚的試過第二個啦傻仔！仲哈里路亞chance？原本屬於你既女人就已經俾你的醒目既隊友「那個了唷！」

呢的柒頭俾女人睇唔起真係唔算冤枉。